{
    "DHCP Active": "DHCP活动",
    "Start IP": "启动IP",
    "End IP": "结束IP",
    "Router IP": "路由IP",
    "Lease Time": "租期",
    "IPv6 Support": "IPv6支持",
    "Upstream DNS Servers": "上游DNS服务器",
    "Interface listening behavior": "接口监听行为",
    "Forward FQDNs only": "仅转发FQDNs",
    "Use DNSSEC": "使用DNSSEC",
    "Conditional Forwarding": "条件转发",
    "Local Domain Name": "本地域名",
    "FTL Database": "FTL数据库",
    "Queries": "查询",
    "Filesize": "文件大小",
    "SQLite version": "SQLite 版本",
    "Interface": "接口",
    "IPv4 address": "IPv4地址",
    "IPv6 address": "IPv6地址",
    "Hostname": "主机名",
    "Branch": "分支",
    "Hash": "哈希",
    "Tag": "标签",
    "Only forward public reverse lookups": "仅正向公共反向查找",
    "Processing...": "处理中...",
    "Successfully saved settings": "成功保存设置",
    "Detected custom upstream server": "检测到自定义上游服务器",
    "DNS Options": "DNS选项",
    "Rapid Commit": "快速提交",
    "Prefix length (CIDR)": "前缀长度（CIDR）",
    "DNS cache size": "DNS缓存大小",
    "DNS cache evictions": "DNS缓存逐出",
    "DNS cache insertions": "DNS缓存插入"
}